羅冠聰：中共利用人大強推國安法是最愚蠢的方法

求pin

------------------------------------
⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。
------------------------------------

問下習博士點解要咁做，可能克強律師唔係咁諗

習近平不嬲唔妥克強，所以唔會聽佢講

唉...工農兵博士學位輸俾讀law既...
強強同志真係慘

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國